% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
\chapter{Prochains objectifs}

Pour la prochaine soutenance, il nous faudra dans un premier temps finir les et surtout optimiser les différentes parties de la première soutenance afin de s'assurer que les bases du programme sont saines. Maintenant que nos systèmes sont prêts est configurer pour pouvoir travailler correctement il va être plus simple de répartir le travail dans la durée avant la soutenance pour nous éviter les interminables nuit de code dans les jours approchant le rendu.
\\

En ce qui concerne les exigence du cahier des charges, nous allons devoir réaliser : la finalisation de la détection de l'angle de rotation, implémenter le réseau de neurone, mettre en place l'apprentissage et la sauvegarde de cet apprentissage, une interface graphique, un correcteur orthographique ...
\\

Pour toute cet parties nous avons déjà commencé à réfléchir à des solutions pour les mettre en place. Ainsi nous allons pouvoir directement nous mettre au travail et surtout partir dans les bonnes directions. Nous sommes donc plutôt en avance sur ce plan là.
\\

En particulier pour l'interface graphique nous avons d'ores et déjà choisi de prendre la librairie Gtk qui permet de facilement faire des fenêtre graphiques d'application.